[拋磚]有冇架空語言歌推薦

尼爾啲歌好似好多都係

中二this

識貨

唔係動漫嘅話 sigur ros好出名

好聽的

渡りの詩

來自深淵依首

高汁

魔塔大陸高汁

kokia

用番kokia應你

Gabriela Robin

呢首算唔算？

其實得一句係

會唱個d都比人講晒

Ar tonelico
Dragon dragoon
Emi evans
Kokia
Mili 唔係首首有
霜月
志方
之前仲有聽過其他但返緊工搵唔到

野生梶浦

Ching 識貨
志方嘅新專Catra(?) 係佢自創語言